點樣解決IRQ 衝突

bios 入面沒得set
IRQ 23 IRQ 16 IRQ 17 IRQ 19